今次如果香港人輸，好快會有大追捕，都大搜捕

中共最愛當運動完就黎料，所以大家儲定氣

快d拉曬d人最好 而家d人孩子氣到完全偏離目標 幫都幫唔落

U GET OUT

輸你老母 我地有美國支持 一定會贏

如果OK？做任何事都要有最好同最壞打算

唔啱聽呀? 忠言逆耳。

阿叔你以為自己係邊個？駛撚你幫！
你幫自己打飛機就得架啦！

你鍾意話我呀叔咪呀叔啦 睇下你地個下場幾慘

唔洗你忠言，因為u get out

你搞溝楚邊個幫邊個先衝出黎啦

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

我地就算輸都輸得有骨氣 撚似你成個淆底獸咁

開花or遊行